其實講啲女純唔純無咩意思

其實所有人類都係性本惡
男要屌閪女要錢
根本無一個人係純情既
點解你地唔肯認清個世界

閣下被西方哲學觀洗腦甚深
古人做到既野，現代人全部做唔到，獸化晒，就諗藉口合理化

現實係咁
出下街睇下啲人既嘴臉就明白

你咁諗，都幾證明你冇乜文化。

或者係你心目中，道德觀念根本就一文不值

你用咩心態對人，人就自然用咩心態對你

真係有個女仔純，都唔會比你得到

將心比己啦

如果閣下覺得西方係開放，中國古代係所謂封建，其實都唔駛討論落去。
你唔明白文明既本質就係限制，限制獸慾

樓豬矛女喺度叫春